[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6015)

fast

阿積士

on9

快到

FAST

快

real fast
祝贏

777777777777777777777

下半場爆角

爆角

閪甲半四全五癲撚到

燕豪芬啲黑鬼快死

屌你老母卡迪斯個場係咪圓形無底線？無角嘅？

仲未開波
準備打假?

阿積士刷角入波啦

Ajax nogoal試下

卡迪斯6.5b

8888

8!

中

88888888888888
易到

原來西甲3.5倍成6.7

屌，下半場刷到癲咗…唔數喇…爆鳩咗…

荷甲踢假未？

阿狗快杯

99999

9!

阿積士 cup唔 cup呀屌你

99999999999999
8,5BBBBBBBBBBB

10.5s可以點補？？？？

你老母咪扮喇

10.5b

11.5b

12.5b

阿積士冇啦屌 下半場守得禁好

你老母10.5s咁樣爆

12.5B

-2

跟 唔理喇

係咪開波秒角入手

1.户口
2.轉帳服務
3.網上存款

俾多兩個

艾拉頂實no goal同6.5s

搶口到

啲角係多到 睇唔到盤...

角呀角呀

阿積士請刷角

荷甲一哥快入

頭先9.5都唔買大驗腦
走去買4/4.5s震緊

岩岩打完牌
一返離就見到Ajax大船？

2-2

12.5 13.5

12.5b抽一個含

2:2阿積士

Goal!!!!!!!!

準備反cup

-2c

想問Ajax開咩盤

主場和波講唔過去

2:2

無買就刷 一買就停

半一

屌

救角救到輸波
笑4

讓半一

正氣

Cup柒佢老母

係

3倍反杯

lm

我了

Lm

我

痴撚線 唔係入兩球都比人cup掛

下盤firm

會唔會又冰角

西甲我屌你老母半4全5

意思1111111111111111

原來是我...

刷啦 ⻆呀
廢撚阿積士都要刷

Cup未呀

係 個10.5入唔切

荷甲一哥救我

一買就冰吊你老母

燕豪芬啲黑鬼我屌晒你老母

仆街-2比你燈死

唔驚啦 識夾中

真係買

吊你玩9我

男弱非去咗邊？

阿積士果場？

哈化廢倫 入未

一晚閪左3k......想死

完全封鎖 算

刷呀屌你老母

11.5大

阿猜到好似贏緊10:0咁款

比場必中你 阿狗即場和

廢撚222222222222222222

廢撚3333333333333333333333333

冇啦 比g燈左

可以買少少客勝

佢12.5

再撚 死全家

下場買3K追番

點會

你個名

再下場就追6k

費撚44444444444444444444444444

比多3角先啦

係，只要一贏就追番晒

繼續刷 半場10c先

阿狗玩撚完

阿積士準備cup了

啲黑鬼快啲死

你快d死

㩒屌 射唔入

咁都唔入 好撚暈

跟住就9k....

咁都冇角 好撚暈

買左廢撚10.5s 點頂

g爺12.5s又勁中

真係冰角

唔洗頂啦

唔刷多幾角咪撚cup到呀

冰撚到

下，係12先啱

阿積士個11 號廢到

10.5b都比佢燈死埋 cls

又真係冰角

重心 阿積士 即場和

10

應該冰到完 cls

阿積士

+

有冇手足會上伊高斯
諗住大注迫數

有幾大

無心水 輸到無左信心 唔敢確認

成口血

柏林入波未

今次真係還我血汁錢

差一c

210

應該有掛

C呀 刷啦

唔買10.5原來係壞事

大

好似甩左隻牙

噴咗一口血

咁大

10k咋
對我黎講已經好大

Cup未呀 屌

我個銀包都係血

上盤等死區

爆撚晒缸唔係唔比阿積士贏呀麻

還我血汁錢

廢撚贏得1.71

馬會都冇伊高斯果場 你點買的

燕豪芬差d..

100%

psv 又打假 咁撚樣唔射

一爆就有 屌佢老母

燕豪芬傻鳩7號

即刻換走

10.5b有冇

12.5 11.5等死區

Ajax反cup未

仲有無球，俾多球

大定細呀

屌佢 11.5都要埋

我係領隊佢呢三場都唔洗踢

5555555555555

補時連c係基本

屌阿

1點唔識入

Master. G(咪再賭啦) 角細

費撚5C
半場角大快

G爺又逼害手足

Diu. Ajax -2c

費倫 卡利亞里 兩隊廢柴 唔識入波架

1點果D入番球先

上盤c

冇啦 g同路

安東尼真心有啲料

1點後係半一下盤日

屌你老母哈化柏林入波未啊

角呢屌你

刷呀

賽前中位數

最後十分鐘先冰角

阿積士主場不敗！

跟你

+27.8

12m廢撚

真係等收錢

var

心水清到

咁撚樣都無角

廢撚同哈化要左哈化

no 12m

半3全10 係極限 又係假希望黎

11

炸埋

No 12m
繼續刷⻆啦

屌德甲仲係得2角

上個post咩撚卡利

好似係

燕豪芬...

11！

下？$10都要殺？

真係無力cup..
又輸

屌原來

💡哈化柏林客 [-0.5/-1]

12

求其買咗燕豪芬亞洲盤

岩岩果下隻手張開左啦 無12碼

11.5大cashed

12CCCCCCCCCCCCCCCCC

唔係12c完啊

燕豪芬又差d

支持傻西繼續玩⻆球旗

11.5高水爽

收埋咗啦

冇買到2隊垃圾

冇12m?

費撚6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

正

今晚買MG對家都輸錢

12c完場我比牛姦

你嘅夢想？

Mg 12.5b

收條毛 最尾張開左

12c ft

+4!

廢撚哈化快入

德甲有冇買

12C完

係外國讀緊書

跳完跌梗落地隻手有平衡動作好正常啫

細爆入波未

屌你 熱狗3:0

777777777

係咪派200

13c plz

對面果隊唔知第7定第8級聯賽隊

外圍讓4.5？

咁撚廢咩

未跌果陣呀 睇多次啦
掂波果下對手已經散開左

吊 即場和冇買

365都讓4/4.5

3:2啦屌你老母 贏半得唔得呀

半3全12 孝感動天

冇啦

和波撚狗格 已經唔知中過幾多次伏

訓地，完場，12.5S收番11蚊

你email去同球證講囉咁都話有

救c

屌 原來咁廢，一開個報分app 見到3:0仲以為睇錯

啱啱好頂實12.5s

少少想要華西

熱狗洗唔洗咁勁

G大C

G蛇又夾中

MG是咪要俾牛屌

食屎啦阿積士

比垃圾12M

比垃圾12

Aj仆街到

比垃圾

貪佢個1.6，應該買曬1.1倍

廢撚刷左6⻆ 比卡利都刷返6個公平d ok?

G爺中埋哈化

G哥....

化灰 88888

垃圾阿積，今季冇冠軍啦垃圾也7班霸

找數未

入未

Var

屌你老母阿積士都唔撚係想贏
一入完2比2 成隊波唔同曬
仆你個臭街係到hea猜

阿士積和波即刻hea 踢 收哂order

有冇人要華西

唔好比假希望我

熱狗嗰場4-0走地仲讓梗2.5球

想

卡里12m

卡利12m

下盤又12碼

咁都12m

費撚 卡利亞里唔撚識入波架屌

祖記今晚得唔得

咁撚多12碼

對面個隊係第8級別聯賽黎

全下盤12m

比甲唔半大踢嚟做咩

巴打留payme

Miss

missed

卡里miss

柏林嗰場無12碼

Var 炸

接實

比垃圾var 無12

比勒 no 12m

爆9.5s

好彩執返4.5/5s

補上

屌我個fg

靚傳

missssed

留馬會ac

細波穩陣了

哈化角呢我屌你老母

後補

卡里 12m miss
比垃圾炸埋12

上盤手足可以上返嚟

祝巴打贏多啲
多謝大家

catched !!

呢兩隊德甲最少角

又慶祝

屌一到1點就下盤

屌你老母臭閪又miss 12m

同一時間兩球12碼
一球炒一球無俾

12m咁難入?

唔比神射手射

球証好波 夠薑推翻自己

哈化入未

有得玩下兩個角球真係好刺激

上盤手足唔好跳住呀兩個12m都無哂

MG蛇勁到12碼都可以炒

半3全12有運

話說你使唔使返工㗎點解成日見到你

Var房話佢哋買咗半和/下盤

職賭

牠職賭上咗岸

德甲呢兩隊垃圾

接實12m

射果個咪係
哩球ON9姐唔抽埋去

財經台有麵麵
波台我地有mg

好少見佢入波 原來入10球
平時都見係施蒙尼入

廢撚沒改錯名

熱烈對家個場咁樣\

唔記得左

意甲10c 未

戒賭再見

學界場

挽留

靚過旺角場啦 有咩問題

個場唔係佢

好似係拖肥借比佢

卡利成日控住個波住中場打邊爐

半七

主場係佢的
拖肥係借場比佢Training only

你老母臭閪2021仲疾步射12m果d 不如打斷自己對腳啦

哈化6.5上車

費撚 卡利亞里入未 屌 12碼都射失 注定細波

乃巴你好似乜都識
日職 國家外圍連呢個都知
d錢比你賺哂啦

阿積個安東尼咩料
有無波膠講下 好撚勁

5.5先啦

其實係
啲草幾靚
睇live剩係龍門位變泥地咁

半7大撚鑊了

針到仆街依排無運

係幾好波，點解無其他聯賽簽佢

何甲屁馬

托盧卡 小小小注

第一季踢AJ姐

同路

有幾小

幻幻黎

撚到燕豪芬個左閘

我都針左兩個月
琴日到今日有d運仔 買左8場fg/ng 追返6k

7.5 9.5b
開到曬 9 1算

仆街廢撚冰角20分鐘...

德甲冰仲耐啦。。。

Me

見佢過人 傳波好順
個個都比佢爆到懷疑人生

ok

波台有你

me

幫屌...

有你先岩 做乜有兩個ac

咁小

一

呢個點睇都似人造草啦

好似係fifa最有潛力個幾個其中一個

２日針３０Ｋ
一係差１Ｃ，一係絕殺輸盤

下 我5,6個

小小小 $380
小小 $680
小 $1280
平注 $1880

墨假買咩

費撚角大好似幾好

都唔小

屌你老母食屎狗哈化柏林
上半場已經撚到停30分鐘角
2隊斷腳啦

客 主廢到仆街仲讓人

我要哈化贏先可以買下場

平注2k

算小
呢兩日d 西波正常針70k 左右

G要了，祝贏

一個撚人兩個，撩起過埋都仲傳得返出去

Btw, 之後入嚟個柱躉都好有作用。下下都停到個波做二傳

改乜撚閪名 你本身就想比牛屌

你4K

咁我祝你輸錢

Rich能到

我買兩百

呢度個撚個都比你祝過啦屌

全日重心

曹狗與你同在

我買100

牠十分搶口

g!墨假買咩？

靠贏回來的

講

輸個隊

On9次撚次買完佢先出

Fg 主隊

你買左嘅贏都變輸啦

做乜改名？

唔買盤咪duck

你救我未

睡眠時間9.5s

華西重心

8.5得唔得

托柒

克雷+1 華西角大 只賭低水

買500禁錯5k
好彩我無錢

仆街

同路 齊贏了

壓線

01:59:56

信心注

祝你贏 近排賭波輸錢都有好事發生

克雷

墨假又主隊宇宙戰艦

你睇下你上面

差d想車8k

買唔切

仆街..........

比個8k我仲好

屌你

救了一命..

你唔係出克雷咩

感謝

克雷真。100%

廢撚角大有冇同路

我上面比牛屌

Bitch那能solo

買咩 得返20蚊要上三百萬美金

live cap圖應該就唔係彷真草啦

望多兩望點解無左場荷乙架屌

咩話
二十蚊想贏二千五百萬？

20蚊閒

補多一張

你條腰有冇事

G狗又改埋尻名

無事

德甲和波點睇

全部大蛇克雷希望有得輸半

中 g狗買咗上盤

我都買左

穩陣

會心靈燈你 放心

有冇睇王浩信多謝yoyo?

準備0:1哈化

Ho bal

派錢 最快lm 200

我多撚謝你

有

我屌你老母哈化柏林入波未呀 屌你老母冚家剷

杜狗仲未死

笑撚到仆街

又上水

收皮垃圾，不派傻閪狗

Cd rom中你

佢以前唔係勁中？

唔好 都係買莊

藍c話知佢識飛

我新入波po

拜仁Davis 條女咁撚正

E個黑人，食到條咁正鬼妹，真係幸福賓周!!!

我屌你

開個和比我 等我贏莊一百蚊

好撚正 踢波都咁撚正....

0-1!

兩隊垃圾 費撚 卡利亞里

888888888888

一般喎

好人好者做藍c

墨上盤jump

我黃了

又gel得

下又有出水？

中你 留馬ac 過數

克雷塔羅牌！

Mo

佢條女好似都係踢波

廢撚真垃圾唔識贏盤

8888888

冇買先中

PSG

佢轟左8k扮冇

哈化0-1

25355991 多謝師兄 贏多d

上盤秒針

墨假又var 準備炸

派左 查下

戒賭

炸佢老母西

爽呀弓

靚炸

咁耐先炸

原來華西踢緊墨假客隊

好波 半大又輸 輕鬆到仆街

???

推龍門入波

撞

炸完下句唔洗多講

隔離兩場刷⻆

杜蛇夜媽媽唔訓走黎報假
聽日開市唔駛𥄫實啲股票咩？

檢舉上面

你邊位 未見過

個cd rom?

隻力架好撚堅

已檢舉

快撚到

墨假炸！

唉 呀海 今鋪出事

賭博害人 一片好心幫佢戒

買咗what

999999

咁夜仲落到去馬會

99999999999999

搞乜

得閒上黎撚下傻閪
唔洗啦，吉利大賺左以家好輕鬆，入左美團等破頂

依2日真係好惡賭....

原來你倒咁大

你都針咁多

啲盤

垃圾

屌你老母哈化柏林入波未啊冚家剷

哈化 費倫快入

我買角同大細都死

哈化柏林空難死啦

比德1:0

好快贏返

引下杜狗個撚樣笑柒我 咁都引到

三連角德甲
正氣到

1點個兩場唔識入波？

佢R水吹都冇人理佢

今次仲唔到你中返伏？

成班垃圾！

德甲啲角球湧緊出嚟

咁好快輸返

個傻閪俾佢自high 下 死廢中 仲叫人買港股

想派錢了 51500

訓算 賭咩錢

屌你老木三連

屌你老母！買中國股支持祖國

墨假客12m var

訓先 88 傻閪們

我買bitcoin唔好

哈化一球都冇屌你老母

哈化柏林屌你老母空難死

意假

兩邊都鬥飛機

666666666666666666

12m!

4連C

墨超客12碼

which

開季就玩呢啲野 痴撚線

1點2場上盤88

睇左幾分鐘VAR

哈化柏林屌你老母空難死
屌你老母啲人唔撚識郁咁
屌你老母唔想踢就輸柒咗佢啦仆街

玩撚完啦 屌 做俾客贏 死毒販

幾時破產

垃圾廢撚 卡利亞里 取消關注

哈化一粒啦

訓覺88

1-0

比1-0

比垃圾goalll

哈化柏林屌你老母空難死 全家不得好死屌你老母

0:1
力造下盤

比

比2:0 快到

托盧果種廢唔係講笑
上季連追佢3場 可以全輸

tina入未..

夠薑1-2囉

好地地拉人 都無威脅

比垃圾識贏波

哈化柏林 全隊空難死 成班人唔撚死都冇用

比3：0 勁撚到

廢撚又停c

屌你老母費倫快啲入波啦

轉左名果然唔同Ｄ

廢撚入未

７７７７７７７７７７７７７
差１Ｃ！！！！

10c

垃圾主cup派算

意甲１０左！！

同路叫糊

德甲冇拿拿爆角

半一上盤 比狗賭

意甲3連c

兩邊狂刷

哈化廢到

12c
終於有錢收

費撚入未

前a米波蘭神鋒上左 買哈化ng算

突然１２

1-1

墨假1-1

墨假半大

托半大埋

1:1！！！！！！
快cup

意假想高追

2-1

角球唔洗錢

意甲和還和丫 求其nba 1:1得唔撚得呀

Cuppppp

2:1 WTF

嘩 托盧卡

今晚d連角逼死人

哈化比啲假希望先啦

痴撚線

喊撚左

轟一場⻆大收返條數 好過成日妹下妹下屌1-200

假球fced

+8k

痴線波

祖買咩好 黑哥

Cup埋
力頂完場

派

1分鐘反cup有冇咁假

反杯只需。。。

慶........

又收

心靈注被反cup

NICE ONE . 追左幾格..

費倫嗰場個龍用水泥封住咗？

墨假

角細la~

on撚9 中撚左伏

我想話買3.5 大 有呀朗的話

屌你克雷on99

天拿水！

一屌就入

哈化柏林敢唔敢反cup

廢撚goal

費倫入了

墨假即場幾好睇

行開

費撚終於入

意甲入多球pls

廢撚刷⻆有回報

12碼唔入咪輸埋

反cup 派你 100 加5 1 100

德甲快手比多Ｃ啦屌

哈化cup佢

1

哈化ng 快手啦 屌

德甲７。５Ｂ ８。５Ｂ

真係咁黑仔？？？？

仲有時間

癈13c !!

Master g全炒

再整多個大獎 費倫 哈化 全格 10 1 500

卡利亞里真係好垃圾

竹

哈化

master of gg

Ok

哈佬係時候啦

祝中

卡利強陣都唔主攻
閪撚到

廢撚14c
三格開埋

全部人地棄將 有強陣可言？

屌廢撚哈化二選一又錯

終於８８８８８８８８８８！！！！！！！！！！！！

費撚主FG 輕鬆到

９９９９９９９９埋！！！！！！！！！！！！！！！！

卡利賤種上場比人秒 cup今場又炒12碼
幾時空難死

好快9, 掂晒

乜撚野又連C埋

話口未完

追番６Ｋ

跟sg華西算

勁

9C埋

２日埋單都係輸２５Ｋ

好快追番喇

9.5頂實

取消關注算 乜撚野半一上盤

哈化你死全家，屌你老母又輸返出去

１１ＣＣＣ

２場初盤角大

聖保羅讓和
法林盤

下場買咩

法林

10C埋

木坂肥到

你老木

上盤未開波就震

I know that feel

當讓2.5球先

墨假半場反杯

費撚入球單gelllq

中你
呢個post完前留tg
or payme code

小球穩

中中中

佢訓左 我了

安德列治有冇咁撚閪

比甲冇開盤就咪玩啦

今季仲要啲賽果閪到震

波慘死呀。。。
今日本身應該勁中馬仔
自己ＯＮ９明明睇到隻銀紙快操２０秒
４重無拖到，走隻百幾倍入黎
衰在省果少少錢。。。４重十幾萬。。。

2021連大細都閪閪地

白禮半場點睇

牛蛇

呢個直播成班人係入面講含撚

差啲想屌你

小妹新入黎 唔識規矩

想後入

搵你老死 上盤b

依度規矩，新黎既話
要貼賓周，賓周要寫自己ＩＤ

想問有冇心水？天氣太凍 我想買電熱毯比呀婆用 想買Beurer牌 上網睇要成1000蚊一張
我得500蚊可以賭 想推2口 耐冇上黎 唔係放負

睇番原來今日都幾多場角大
但係過關嬴唔到錢。。

殺c500@7.75倍w 夠買全家

睇緊蛆⻆大買唔買得過...

輸到頭痛，法林明高我屌你老母

明哥0-1

應該買得過, 祖2隻後生快翼

殺索羅 又有後生左翼

白禮頓強陣？

白禮都出幾多正選下

西甲
華100%

重心 華西

定律

列斯聯頭先有7個正選都輸3球

有D球隊唔想打多條戰線, 會棄杯
所以要估白禮頓棄唔棄杯

專心護級好過啦

列斯聯岩先開波後備陣喎

法林明高比人㩒屌 廢撚到

我估佢棄, 但哩場無晉級無盤買
但琴日幾隊弱隊都唔小心晉左

列對面果隊英乙。。。就算Ｕ２３都應該屌打啦

對家英乙第二 會唔會hea踢留力升甲

所以得＋１諗
細注博下都ＯＫ既

勝利11人 其他英甲料

兩邊鬥HEA囉
算啦哩場小玩為妙

托3-1

托

隊隊都要嗌反cup 真係痴撚線

3-1 孝感動天深夜追數注唔洗叫破喉嚨

3-1
笑住瞓覺先拜拜

3:1

祖3.5b 派錢波

美中不足就係唔夠時間出俾大家

祖２。５Ｂ Ｘ 比甲 ２。５Ｂ
都有２倍

感覺幾穩

明高肯半大未

托盧卡大船全部客

買左主和 主客 臭隊

跟左

0345有冇人要客

真心分享心水，賞面入黎入到去之後心水睇pinned message

多謝支持抗超大船

明哥入未

但依家場比甲 1球

食埋宵夜搵你

狗雲達斯

立即1c

mg 你個名

西甲點買

華倫係咪大船

你老母臭閪法林明高一球都冇

入波啦巴甲比甲

華拉度列

2222

祖刷c入波

今晚仲有冇

西甲角大?

訓哂

咁早換人做乜

法撚CUP未

仆街下盤日

⻆球呢 去哂邊

d人訓嗮

仆街祖快啲入啦

輸晒仲唔瞓咩

祖記又玩嘢

結餘：100

冰左20分鐘c
我都準備長眠了

布半大未

全部唔識入波

華拉俾人禁屌

蛆唔入比人入 唔刷比人刷啦

哩D先係足球

停角40分鐘
On9蛆屌你老母

祖入未

法林真係廢

無⻆斷腳換第二個出黎刷⻆啦

白禮頓一粒都無

差啲比人入

on9食左三隻角

大巴拿傷就換啦拖時間

祖雲達斯真係仆街黎

華西一角都無？

傷就躝出去啦垃圾

法林21號廢到 幾球必入都飛機

死晒？

殺c 紅埋

RC，要禁屌未

明哥無限飛機

華西大大力屌

啲數據好恐怖

咁都唔入 祖狗

假數據 玩控傳 又hea 有少少空位就大力射

有睇live就知盲人足球

蛆空龍都唔識射

11c是夢嗎

打小個要刷c了

一班人係禁區 2翼唔斬 過唔到人又回傳
一直都係呢個節奏

控角控到傻閪咁

希望殺c 守住鳩送c

手球唔吹 下盤硬到

輸晒可以訓

華倫半場和 快完

悶西到

卡雲尼2-0明哥

法林真係廢到喊出黎

gel

蛆快刷角
-8

角大玩完on9廢龍

-6c.....

有機1:1

乜撚野

要⻆ 唔係要入波呀屌

祖記玩野

紅左個都入波

刷角開始。。。有逃生門我都會走。
比多3c 開逃生門

祖狗 我希望你地死全家

死之前比多d c

買好大？

空難 爆屍

2雞。。原本想買細

比多5c先

可以。。定呀

祖記角大輕撚鬆啦

又金十

屌你老母屍羅

隔離白禮頓個1.3倍Win都開唔出

華西1.5

打多個都唔刷。。輸多粒先會係咁刷

9c

-4

祖goal!

入波就唔刷

高路1分鐘 射門次數都多過上場

假撚到 隻光頭CB特登漏

我要⻆呀... 比多2c

搞咁多野撚角大
笑

真走走下收步

屌那星全對家
賭閪咩。。

夠鐘玩⻆球旗啦

高路我屌你老母 上場撚輸我8成錢
今場買對家就入波

白禮頓own goal絕殺自己痴能線

屌你老母針撚死

牙朗發曬軟蹄精神啲穿咗盤啦屌

成場波假到

穿了

10.5b咁都死我屌你老木蛆狗

牙朗

一世球迷了

祖穿盤了

屌祖記 救番

絕殺

一世迷朗

90+2'

白禮真係假撚到 踢到補時入波再絕殺自己

成為朗迷了

冰15 班死食屎狗

朗

牙朗 世一

咁能柒多絕殺有唔見有絕殺c

華拉列度西甲錫菲聯黎
D前鋒廢到

下盤慘死

屌佢老母 75分鐘9角諗住掂
82分鐘贏鳩埋 屌佢老母

直接唔比買波 咩料

華西goalllll

狗會又做乜春

75分鐘9c
90分鐘都係9c

還我血汁錢

封到7點。。z